【徵圖】如果影到制服鄺神既MAR（水警）防暴既相，麻煩集中係一個post到

搵返個幾隻防暴既編號出黎 求大家幫手搵一搵返啲相出黎！！

暫時見到負責相關係MAR T2 小隊既狗
你地既相一定幫到鄺神去追究警暴

推

需要搵到呢個用腳踩住鄺神頭既警員編號/行動呼號

又係MAR
中午moko亂咬果班又係
狂暴水狗真係唔係浪得虛名

push!!!!

一定以為自己係美國海軍陸戰隊

Push

日日對住個海，心理唔平衡

水警平時放開啲人走私添

最撚黑暗就係呢班撚樣 平時收毒品肯定最大份

暫時第一張相見到係
MAR T2 ？ / 6
需要調光小小先confirm到

應該係

次次都係水警，係咪係邊境截咗好多冰毒?

日吸夜吸, 無限量供應

希望搵到踢佢落地下個個警員編號/行動呼號

黑警+狗官+太監=曱甴集團

岩岩林匡正直接開班狗波

push

傳真社咪爆左 無視走私船咪就係呢班
唔知有無收片警今期

cls. 班黑警冇一個無辜

一定要告佢
一定要佢公開武力指引

Push咗先

右邊一腳踩落去個個；左邊一嘢推跌鄺仔落地

兩個行動呼號如果有記者影到儘快放上TG/FB/連登，謝謝

已經唔止打議員，係虐待

屌係又係Mar個班狂暴水警

又係水狗

點少得fake news 媒體洗白

Twitter 要人

蘋果會唔會轉用狗仔隊撚吓啲水狗

Tui

水狗平時係海，唔怕係街比人認到，所以特別癲？

可能上次柯尿救火柒到核爆俾人笑得多 太嬲

羅冠聰出左TWEET 推左先

晒氣啦, 出得尼抗爭遇左受傷啦警察只是依法做野

#68 五毛大家唔洗理

記者朋友 影住班畜牲

鄺仔出嚟可以告撚住班狗

佢地仲用呢招壓頸
早兩日先整死人 cls

痴撚線

需要依幾隻吸毒狗既資料 記者朋友要相 盡量影 錄影片段都要

上面隻仆街五毛 唔需要理 唔好比佢影響

佢咁鍾意亂吠由佢自己慢慢吠

有份吸

屌你老母又係班水狗

我之前發現左好耐，次次都係佢地發癲失控，水狗係要同速蟲一齊清算

blk

依法喎，咁多投訴又唔見告得入，定係好似鄧狗咁唔知情就得呀

你老母比狗屌都係依法做愛

Up

要啦，影鳩班仆街成日蛇王

推爆佢老母

pppp

水狗應該好多料可以爆，蘋果準備定狗仔隊撚水狗啦

有次出海玩 班水狗喺度玩飄移 啲浪大撚到差啲整沉架艇仔

不要分哪麼細水狗一樣都係狗

走毒品同走私多數水路出
講緊億億聲
你話水警會唔會唔收片

平時出到海就吞pop蛇王
打市民打議員就大大力

所以個個當自己大佬

推！

仲講咩武力指引
咪就係無指引

又係MAR班撚樣

pp

全部黑警都要死

鄺仔自己一定要煲大

幫推

用下twitter啦各位大佬

搵個無人/少人離島開p

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

淨係識揸水警輪蛇王食海鮮嘅垃圾水警

水警 4 7？

狗/5毛已block

紅色頭盔

次次一搵MAR辦事都會搞到咁
依隊野真係好有問題

RTHK 有片影到個犯罪過程

又想chok頸殺人

又浪費一個ac

成班啪左野咁，d冰都唔知係咪散晒去唔同警署到

幫手籌錢俾23k打官司做安家費啦，仲喺度鳩噏

去死啦仆街

推一推先

有冇原圖？個解像度好似壓縮過

五毛狗你老母好好屌

立場呢張有無可能調到個光度

推阿

pishh

重有浮C

較光完都會為解像度而起格，放大都係睇唔到
如果有原圖嘅話解像度大d就算起格都分辨到

或者我執圖功力未到啦

謀殺

鄺仔為我地做左咁多嘢，希望有人可以幫到手搵到個兩張行動呼號出黎

立場應該有更加高清既相

屌你老母水狗平時咁撚R都可以咁燥，真係冇野講

長洲上次打人嗰班又係水狗

水警係咪收左D走私佬好多黑錢而家要搏上位呀求ICAC放過佢地呀?

改完好似冇改咁

大聲公果然係強力武器
咁多防暴招呼佢一個

水警簡直係最撚無紀律既Team

都係MAR T2 X / 6

個X要再睇下有無方法辨認到

推到有黑警資料流出

壓頭嗰個左腳有綁幾條黑色帶

次撚次都有MAR3
好耐之前喺元朗俾肥師奶ko 果段片已經有人話如果個師奶聽隻狗講行前就會俾佢哋屈襲警"咁"低
之後好多次mk都影到mar3咁做

pish

你呢個係咩法請問

推
林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

lm

成班真係謀殺

睇gif觀察到跪頭/頸隻狗：
左手上臂啲件攝咗支筆
左手手袖摺到前臂一半
左手手腕有戴錶
左手無盾

特徵：着三角底褲🩲

心口中央掛住防暴手套

唔可以比隻曱甴走甩

發夢啦你

好多水曱甴成日起紅磡碼頭出沒跑步 去海傍坐下影下相 好多意外收獲
遲下出圖鑑俾大家欣賞久違無遮樣既警甴

一個冇反抗既人要用咁多人去夾去仲要攻擊個頭

點解要覆五毛？

以前聽表哥講（絕左交好耐）
水警係最好做，隻船出左海，蛇王做咩都得
而家要幫水狗上陸地開工，所以咪咁燥底

Push dllm

水曱甴

咁佢哋都幾好賺，同啲黑社會對分啲毒品錢

沒收走私貨係海關做Wo
都係海關朋友講 不過都好憎佢 係政府工都要死

MAR好多都覺得自己包得好實，所以好少俾人影到樣

支持出水曱甴圖鑑大全

up

平時出左名出海食海鮮蛇王呀，點會上岸見人

水警多見樹木少見人

又一challenge
暴警係咪大哂 連立法會議員都可以打 無後果
今次又拎cert 證明法治無撚用

點開

上年727元朗呢個師奶如果聽個黑警講行前都會俾個黑警推低, 隻狗乸已經ready好

大大力推幫鄺神

班狗遲啲實會向住人群亂槍掃射

搵唔到咪全隊一齊告，唔通暴力制服佢果個會係市民咩

A

屌

食屎啦班狗，一定要搵到佢出黎 推推推！！！

幫鄺仔！

鄺神？神係邊 賣港？

對住個海先爽，同埋你估水犬真係24小時係個海飄咩，好多時都係避風塘hea
係船上面賭錢，食煙訓教乜都得 你真係唔識野

推撞佢落地果隻狗好似淆底 無再上去壓佢 走左向鏡頭擋記者

西灣河有間水狗屋

依個真

咁又冇踢 係推撞

推呀

走私船光明正大走私都唔拉

點解剩係告一個？成TEAM一齊告，你想比機會佢剩係推一個替死鬼出尼？

睇落係，本身都無意欲想拘捕鄺仔，但係右手邊個隻狗見到鄺仔跌低即刻上前踩佢同用膝頭跪係佢頭上面

左邊推撞鄺仔落地隻狗應該想扮唔關事，推卸責任落其他伙計到

痴撚線， 咁樣壓條頸

幾時變到立法會議員都可以咁對待

啲狗根本精神真係有問題 見到個人訓低就好似鯊魚聞到血咁痴曬線衝上去 連係邊個都未睇清 因咩事訓低又唔知
壓住鄺仔嗰幾隻on99咁食左死貓 反而推低鄺仔嗰隻狗就置身事外

「鄺神」俾狗打兩下就全世界call馬幫拖
睇返其他義士真係同人唔同命
好心出得去就咪柒再0裝啦
最basic中個胡椒都跪係度喊曬嘴咁搏乜姐
又話不受傷不被捕 自己無盡力保護好自己
俾人拉左要人保護返你轉頭
然後又眾籌打官司乜乜乜
612「抗爭」基金咁多錢豬嘴裝備武器都無買過一個俾前線
推班前線俾狗拉完就話幫你打官司
最後原來係上庭認罪 真係多L謝